{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 스톤델리아 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時がチェックイン時間で、チェックアウトは午前11時です。 ホテルに22時以降にチェックインしたい場合は、事前に連絡する必要があります。 咸平菊祭り期間中は入場券2枚を無料で提供します。 バーベキュー施設のご利用は人数に応じて料金が計算されます。 バーベキューの利用は午後5時から9時まで可能です。 すべての客室にはオーシャンビュースパと無料Wi-Fiが提供されています。 客室内での調理は可能ですが、焼肉、揚げ物、焼き魚はご遠慮ください。 追加宿泊人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 咸平菊祭り期間中は入場券2枚を無料で提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "咸平菊祭り期間中には何か特典がありますか？",
            "answer": "入場券2枚を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "人数に応じて料金が計算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "午後5時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーシャンビュースパと無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "はい、可能ですが、焼肉、揚げ物、焼き魚はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊人数がいる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金として1人当たり20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "咸平菊祭り期間中に入場券を手に入れるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "入場券は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 286
    }
}